不割席，不分化，不篤灰。兄弟爬山，各自努力亦要齊上齊落。

今晚我見到整個運動，有明顯分岐。
有人話守連儂牆無用，有人話地區運動效益低，寧願搞多次全民集氣指向金鐘。
油塘發生既事大家都清楚，我地其實行緊同一條路，昨日屯門，九龍；昨夜旺角，油塘。
成個六月我地爭敢到一句無法律效力既壽終正寢，我地5大訴求乜撚都無。

地區又好，指向政權又好，同標題一樣：不割席，不分化，不篤灰。兄弟爬山，各自努力亦要齊上齊落。

成個六月好累，但我唔會停：星期六上水見，星期日沙田見。
21/7 成事既話，金鐘再會各位手足，齊上齊落！#bye#lm2#bye#lm2#bye#lm2

【絕不放棄】連儂牆無用？針對TVB無用？

不割蓆

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

兄弟爬山
五大訴求
遍地開花
不撤不散

訴求唔預佢短時間內會答應

但一定要令到港共知道佢地好大壓力

光復 影響選票 社運既激烈程度上升 人民覺醒
遊行 和理非回合 人數backup 同埋各地推廣 或者輸出革命比陸人

推

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

Push